是日好靚午餐 輕煎美國牛肩肉配新鮮菠菜金文畢芝士忌廉汁燴意粉

打非中

岩先食完見老細你同個客傾聖誕訂餐D野

老闆早晨

食落喉嚨舒唔舒服

見到你了

係咪次次要屌先肯講味道

講下味道先啦

巧c服

個名太長

點解無人影老細個樣上黎？

仲唔俾我見到你既盧山真面目

講下味道先
之前見人食呢個餐覺得應該麻麻
但係食落係超符想像咁好食
呢隻金文畢芝士同佢地用開個隻黃白芝士唔同
奶香味好重
加落意粉到食落好順口
食落粒喉核好c服
唯一敗筆係菠菜 加落去唔太夾

打手死全家

中非打

中出非打丁

你係咪以為影到咁近就可以誇大份量

唔大唔細 岩岩好夠食

印仔非中立

老闆

以後都唔去食

痴撚線個個排百里香

印囝

我要日日去

叫佢啲飯同意粉整好啲啦 成日都好淋又爛

呢個意粉唔錯 濃稠度同軟硬度都岩岩好

我都想訂 但屋企無咁多人食

你老闆黎 請連登仔食啦

要keep呀 同埋你早食都仲好一晏左就閪

中非老

呢個真 有時晏d去水準真係差d

個名長到呢

老非中

是

老闆有冇聽過啲客唔嗌abcd嗌全名

我就係嗌全名

又多個記認

老細今餐冇著仔喎，得啲Bird菜點夠飽架，得個喉嚨C服把鬼咩

印度仔終於認係老闆

有牛肩肉

又如果，冇著仔都係唔夠飽

今日餐湯係著仔忌廉湯

老細你煲著仔湯又唔打埋出黎

印仔聽日食唔食

食

搭車過緊來, 看下見不見到印老闆